國際學者將2019年定為 "街頭示威者的一年"

佢哋將拉丁美洲，阿拉伯世界，法國，加泰羅尼亞同香港嘅示威都列為同一類示威

佢哋仲將今年嘅示威浪潮同之前1989年示威浪潮，法國大革命等等相比

The future is young

仲有
2019年所發生嘅示威浪潮
基本上徹底改變世界局勢
中美關係越趨緊張
美國同埋伊朗嘅關係亦都越嚟越惡劣
第三次世界大戰已經如箭在弦
只係差一個機會，就會爆發

事實權力令人腐化

其實現代人仲需唔需要政府

其實仲需要

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品